九龍城被捕人士

今晚係九龍城見到有位年輕人坐左係街度，地下用紙皮寫自己係前年大年初二被捕既人士，因為同屋企人不和無地方住，有無人fact check 到係咪真？如果係真有無人幫到佢？

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

前年係咪搞旺角暴動案？
應該係2016年

好快有城方住 監倉係年青人唯一既出路

有無相？

小心....話自己係雨傘個陣比人拉坐左5年既都有....

收嗲啦

收皮啦3毛字都未識寫

係魚旦

地獄都係你唯一出路 啊蛇

當刻唔知真假但都尊重左當時人所以無影

係，大年初二係得個單野，但唔會用暴動案形容

你搵下新聞

其實就可以搵到義士既名
你聽日問下呢位兄弟 有無野可以幫下佢

Thanks Ching